[回帶]聽日有人塞鐵，請大家入黎討論

一、關於塞鐵組

a) 今次既塞鐵gp同上次既塞鐵gp一樣 (只係改咗gp名)

- 上次塞鐵tg:
From: [置頂] 813與日後既塞鐵活動將無限期停止

- 今次塞鐵tg:
From: 塞鐵又想821死灰復燃 睇清楚呀

b) 塞地組admin (你冇野講 #232014)

- 以塞鐵為己任

d) 今日開po既塞鐵組成員

兩個po頭一段差唔多完全相同

- 凍L水(自由閪) #209526
我支持塞鐵 你們可以屌我了

- 啊修羅條女 #61182
[不服來辯] 點解你地唔支持821塞鐵?

而且，佢指出813塞鐵組成員去咗塞departure

c) 塞鐵組活躍成員 (luckyguys)

- 指出自己為塞鐵而生

有無人覺得句 為塞鐵已生 好好笑